## 后台管理-用户管理

在i平台的左侧边栏中的“后台管理”-“用户管理”中，可以对系统中用户的进行管理。

1. 默认进入用户列表页，可以使用“邮箱”，“手机”，“姓名”对用户进行搜索（全词匹配）。
2. 每个用户可以点击右侧的 “编辑”，“删除”对用户进行操作。
3. 点击右上角的“添加用户”按钮可以进行用户添加。

![](/doc/manual/i/img/user_manage.jpg)

## 添加用户

点击右上角的“添加用户”按钮可以进行用户添加（注：其中“所属角色组” 中的 “后台组管理者” 无需手动操作系统自动处理）

![](/doc/manual/i/img/add_user.jpg)

### 编辑用户

编辑用户信息

1. 其中“所属角色组” 中的 “后台组管理者” 无需手动操作系统自动处理。
2. 密码为空为不修改。

![](/doc/manual/i/img/edit_user.jpg)

